中環碼頭3號碼頭有人偷錄愉景灣出黎既人

相信係警察 大家小心

點解呢個世界咁撚多陰濕既人

push